提議: 8月17追數大遊行

8月17追數大遊行
建議地點:觀塘/深水埗之類藍到紅既地區
eg. 長沙灣政府合處
時間: 一係9點之類早埸
一係15點

主題: 政府欠債還錢 4000蚊追討
訴求: 立即發放4000蚊
口號: 欠債還錢 拖數可恥

歡迎補充, 總之句句都要提錢
錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊4000蚊

欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢欠債還錢

冇人理

欠債還錢 拖數可恥

立即發放4000蚊

呢一個唔join真係對唔住自己

荃灣比人斬點解無光復荃灣..

Connect埋藍絲廢老

其實會唔會去唔同區政府合署集合好d

哩個概念好，同豬溝通，就要主力提飼料

谷唔到人數出泥丫嘛
廢老有2蚊車, 唔緊要啦

Weconnect

要聲討東大嶼等大白象
當然$4000蚊都冇要提出黎
好撚擾民

同埋同區呀伯呀婆出曬泥都好勁戰鬥力
大家學下見證過67暴動既前輩

大白象廢老鬼識咩
袋落袋4000蚊佢地就識啦

推我上熱門pls

五大訴求都未有回應 提議呢D做咩

on9

Connect埋藍絲廢老呀
佢地圍既班狗夠唔夠膽放tg清場丫

再差既都搞到班狗又要分多D兵
我地又唔洗放主力出泥

你真係唔識嫁wor

呢個堅得。要去。
成個運動陳波波冇比人屌
而家到佢啦

作為仲未收到4000蚊嘅苦主
一嚟出嚟行

拉埋廢老出泥

推

4000蚊幾時有～一定要搞

不倒錢落海
還市民四千

對唔住借一借個位..
聽日機場和你飛啊！！

拉曬堆豬出泥

其實用其他社會議題作為繼續市民動員上街都係一個出路
畢竟唔會悶 (成日都反送中, 越來越多人難免會覺得悶)
而且反送中早已經升級成反政府示威
好多政策議題值得討論同批評, 例如150單程證, 醫院逼爆,明日大嶼, 監控燈 etc.

總之唔好遊行集會唔好比佢停

唔建議用同一層次既野搞，會模糊焦點
但4000蚊單野主力係拉堆唔關心社會，開口埋口都係錢果d
除左錢，佢地咩都唔關心嫁啦

本身我就唔預而個遊行係for會出200萬遊行既人
而係比D成日話後生仔搞亂香港既人出

Connect 廢老廢中

諗得過

89 和你飛 燒衣紙
810 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

推唔起

屌
琴日收到錢，得8xx蚊

不過都會Join

搞得成既話都希望你優先join左5大訴求果D先(如撞期)

pish

入夜就冇人推post

收左錢去唔去好